[代朋友po]fm 關羽GrantLoan一問 唔想俾人告詐騙...

有冇ching知grant loan查果陣 會唔會查埋之前申請書簿津貼同低津啲資料？

如果之前申請書簿津貼淨係報左一個戶口 冇報其他戶口同股票 咁宜家洗唔洗報埋？

如果申請grant loan報左之前漏報嘅戶口 會唔會比書簿津貼同低津嘅部門追究？見grant loan同低津果啲都係學資處

P.S真係窮到pk 唔想揹十幾二十萬學債

食食下飯碌到呢幅圖，即刻哽親

正常真係窮就可以full grant
漏報定有心唔報，真係心照啦
不如咁諗
揹學債好過留案底
而家學資處嚴咗好多
唔係咁易呃
睇下你覺得邊樣緊要啲

關羽都要申請grant loan，係咪入左三國大學

之前漏報嗰啲戶口係冇錢的 用嚟保險轉帳 出糧嗰啲就報齊晒

既然係咁，應該冇事
咪照直交代
照實答，正正係無錢，當年先忘記申報
其他野唔洗講